[起底]坑口連儂場破壞者

請起底，仆街仔。，

大陸樣

推，手持酒樽，仲唔係攻擊性武器

肯定係UST啲支那仔

疑似破壞者